希望唔好再畀捉5毛同屈毛黎c列我地cc台啦

面對中共滲透我地⋯⋯🤦🏻‍♂️